坐緊巴士好想大叫光復香港

坐緊巴士 好多同路人 好想叫光黎香港 但好驚人地當我傻